大家諗住iphone有得再炒，可以慳番啦

微信有傳大陸準備唔準蘋果所有產品入網
即係就算拎部iphone返大陸都上唔到網

正呀，我最期待嘅畫面出現喇！搞大佢

好彩入口上香港唔屬於強國一部份

肯定唔會，唔係雜大老婆點上網？

唔比入網即係冇得賣
咁咪有得炒lo

唔比IPHONE入來收少咁多稅
搵國產來填

入網唔係咁解喎

睇下仲有冇關係法

冇可能啦 上面咁多人用iPhone 你比錢佢地買過部呀 用下腦好嗎

你信唔信成班大陸人黎香港開兩地plan翻上去用

華為太子女都係用apple

蝕撚死你呀.jpg

等睇炒車

玩咁大

取消完關係法香港分分鐘都冇iphone用
一齊用華為救國啦

係時候 狗場, 沙田 復活
大陸快D做野
狗場租金, 租出率逆轉上升.

無Link無圖，隨時炒車...

我最期待嘅畫面出現了!!!!!

我估計大陸都會搵蘋果開刀架啦 ....不過真係去到鎖網呢一步，真係去得好盡

咁咪好... 可以自用, 炒你老味西咩